10月24日圍馮驊

圍佢老母！

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

你點影的
機場禁制令未完
佢係選舉主任 咁樣會畀人話選舉唔公正( 雖然一早就係)

馮驊我屌你老母

圍佢做乜9

其實DQ唔係太關佢事

唔好阻選舉。

唔好俾藉口政府延遲或取消選舉，變萬年國會

唔關佢事咁關邊個事

選舉主任

食屎啦馮驊

唔好比藉口佢地取消選舉

理據欠捧

負皮 上一頁